黑警辭職冇投名狀就想人原諒你？

唔督返十個八個仆街出黎你都係一隻狗

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

而家場運動未完
新彊果套管治方式已經o係香港出現
白色恐怖, 鼓勵人民互相告發, 加強監控,
所有硬件已經o係準備階段
如果運動輸左既話,
政府一年內已經可以將新彊果套完全帶黎香港
呢場運動真係大家最後機會, 唔係講笑

我都唔明，點解成兩個月連一個有良心嘅警察都冇出嚟公開黑幕，匿名爆料真係咁容易會俾人括到出嚟？

如果真係連一個都冇嘅話， 9月1日開學之後我都冇眼睇啦